寬頻上網請出招

荃灣區私樓
除左網上行以外
請出招

網上行唔得咩？

利申：打算轉網上行